如何得到免費治療？

在美國有人為了免費治療 而去銀行打劫一塊錢
.
卻又要坐牢才能到治療
.
如果我長時間覺得悲傷 以至於想死 有咩可行方法可以得到治療？
.
打熱線 試過冇用
.
窮
.
冇朋友傾訴
.
所以想問下各大網友建議

你都可以打刧坐監，然後扮度頸，會送你去小欖治療（日日幫你打懵仔針）

死んれ